發唔發覺呈／龍翔道就快可以超越屯公既地位

往荃灣方向日撚日撞

由屯門番九東
塞完屯門，就之後屯公
之後龍翔道
再之後九龍灣

以前預一個鐘屯門去九龍灣就得, 而家要預兩個鐘.

吐露港表示努力緊追上大家

一早應該拉直變高速公路